油麻地站砵蘭街出口有大量防暴

各位前線注意安全

推

今日撚狗快閃
走啦！

希望唔關事既小心

希望住附近既可以係呢個方向出